茶餐廳充飢！3點準時

對面位女士岩岩入黎

:女人
:茶記

:唔該要個xxxx義大利粉走芝麻, 要杯熱檸茶走檸檬
:熱檸茶走檸檬？ 你淨係要茶係咪呀
:熱檸茶走檸檬呀

最後另一張臺嘅客人杯熱檸茶無左檸檬
而對面個位女士拎到嘅係熱檸茶有檸檬

9up完
大家快d食飽 3點見 唔準遲到！！！！